美國公布制裁香港及中央官員 葉劉淑儀感憤怒

Push

妹妹，你都有今日喇

憤怒冇份

唔洗嬲 最多第二波預埋你

係驚下個到佢定係呢次又係妹妹有份姐姐冇份

25

你唔係官都制埋你，咁你咪唔嬲囉。

憤怒自己點解冇份

好嬲好嬲

下個到你呀! 臭閪

肯定係前者啦
我估佢本身博美國齋簽議案唔會落實做野

人人有份永不落空

唔驚

妹妹有份一定會有你份

點會漏左你啊

點解咁清楚

姐姐你走出嚟都係想要呢張圖咋嘛

佢話最多味唔去美國

無佢個名 梗係憤怒

23條推手 葉劉淑儀

心涼啦姐姐

你的憤怒不值一顧

姐姐篤完灰 仲要做埋下半場戲

強烈懷疑姐姐金手指

相信很多港人都會感到憤怒

名單竟然沒有姐姐

就係佢

原來姐姐暗黃得咁勁

姐姐做污點證人報料畀佢best friend聽?

姐姐：又跑輸俾妹妹又話Best fd

姐姐你到底賣咗幾多資料俾美國

懷疑，姐係無證據啦⋯⋯無證無據係入唔到罪㗎⋯⋯以前

就快到你

: 點解冇我㗎？ 又話best friend

捉到隻鬼

我覺得要考慮下同中共有密切關係既商家佬

伍淑清，係聯合國發放假信息抹黑香港人

新鴻基，慣性聘請退休狗做高薪厚職，令人懷疑究竟係咪等價交換等等

有開放商場俾狗入既商家佬、高層都應該要被考慮

仲有富臨呢？

如果同意請pin同轉發

下次咪到你囉，咁心急㗎

葉劉
你一日未俾人制裁，你篤灰既嫌疑最大

有晒動機、意圖
1. 想取代妹妹做特首
2. 心有不甘，俾李梓敬取代
3. 懷紅不遇，新民黨人走晒快亡黨
4. 之前去過美國

呢估掃把頭想做特首
習總都唔要你

國際通緝犯根本無資格治港

好嬲點解無我份

我估親共派而家應該爭住乞制裁

返到屋企，鬆咗一口氣

好嬲冇份呀

姐姐，好快到你架啦

林鄭：

很多香港人感到憤怒,岩呀,點解唔制裁埋你

下個到你

都仲未輪到你

她震過猫王.

驚鳩 佢咪篤灰果個（好似係）

嬲what啫
人哋都講咗大半年
你自己仲要keep住嘴賤
怪邊個

好懷疑佢係美國個隻牌

「又話我有份？」

唔好嬲 下個到你

條友間諜黎，篤灰篤得最勁肯定係佢

姐姐：係咪睇我唔起 好憤怒

因為冇佢份?

始終都係差妹妹ㄧ截

「行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀表示非常憤怒，批評美國「橫蠻無理」，粗暴干預香港內政，相信很多港人都會感到憤怒，她強調本港依法辦事，亦有責任維護國家安全。」

香港人梗係嬲啦，都冇你份

點解無我份？嬲呀

冇first hon畢業

應該係 緊係嬲 得咁少 起馬差30000多幾個狗官

未夠班

好撚嬲

下round有你先嬲都未遲呀

身分證都俾人起埋出嚟就知咩事啦，心照啦姐姐

waiting for the second wave sanction?

好嬲

點解冇我架！
去食多碗吉野家先！

投名狀已立,regina識玩第一時間出黎讉責

未俾人制裁嗰兩件係咁喺度刷存在感

幫緊你啦, 唔使急, 好快到

好嬲好嬲 點解無我份 係咪唔尊重我

安心做中國人唔好咩

岩呀，香港人好憤怒點解唔制裁埋你呀

無得為國爭光

係咪諗緊點解 點解連制裁都輸咗俾妹妹

去美國篤完灰就賊喊捉賊

係咪嬲冇自己份

屌

因為佢冇份，無料到，人哋都費事搵佢資料

家姐嬲老美睇唔起佢

Regina ip is my best friend

重唔佢報串

冇我份

美國唔受姐姐

佢暗笑

美國可能就係聽咗佢意見
佢同所羅門魚咁frd

咩都冇佢份 好撚7

唔洗嬲 下次就到你

佢係咪鬼 點解無佢份
係咪做完鬼之後扮嬲

果7條友唔係popo就係入左国安辦

葉啲行為好似間諜

唔使嬲人又唔受你玩喎
第二波應該有你

Solomon, your best friend, is watching you

憤怒當佢無到

美國：大家唔洗急，人人有份永不落空。葉瘤你係同梁振英同一批名單。

姐姐又冇份

好撚嬲
明明所羅門魚話佢有份
點解最終冇份
所以咪嬲豬囉

葉劉係瑞士銀行有好多錢

就快瑞士都投票了

唔笑喇??????????????????

啱啱先請求完美國大使幫助

葉劉：好嬲好嬲，點解又冇我份？特首又冇得做，制裁又未輪到我

妹妹有 點解我冇份 咪睇我唔起喎

分裂国家？

因為第一輪冇自己份，所以憤怒

姐姐又中

第二波制裁到底會係黑警定保皇呢
呢啲制裁一定係慢慢玩

留返啖火, 佢個名上埋個名單先憤怒啦

明明佢一直都話唔驚 點會憤怒?

報紙佬9UP咋話?

Google 搵 , 得殘體字 , 勿𨳒

所羅門：My best friend ‼️

所羅門呢?

嬲係因為第一批唔係佢掛?
佢一向想表達佢既奶共之心
係第一批冇佢份佢真係嬲啦

葉劉：有冇搞錯啊？嚇！

🤣😂

建制熱狗

憤怒係心諗，今次又係妹妹中又無我份
提子妹妹有得畀人制裁

人哋採納咗你意見又做咩憤怒

除左嬲你仲可以點姐

到佢啦

好嬲呀！點解無我份架？

涉及打壓香港的自由
未你囉柒頭

勾結外國勢力

無佢份緊係嬲啦

特首唔輪到伍，連制裁都無佢份

放心，我相信你best friend唔會唔記得你嘅

回力鏢

妹妹落左台
姐姐就可以上位
咁識玩
政治不嬲都有係咁黑暗

放心妹妹一定有你份

點解有妹妹冇我

梗係要憤怒啦
篤完灰唔扮嬲想死咩
噓！！！！！！！

You are next.